Нужно сделать умную логику, для вывода постов индивидуально для пользователей. Пишем на Node.js + mongo. Api постов в controllers/models:feed. Api пользователей в controllers/models:users. Мы делаем api для моб. приложения. Так же есть админка vocapp.ru, но ты с ней не работаешь. Тебе нужно сделать чтобы отдавала все посты по endpoint’у */feedlist/:lang1(например: rus)/lang2(например: eng)/user/:id*. 

Как добавляеть пост в скрине внизу. Так как будешь работать локально. То добавления постов, тебе нужно создать акк админа. Авторизация либо ключем token, либо email,password. Но, можешь не заебываться, и убрать авторизацию при добавлении на время своей работы, потом вернем.

Логика:

Давай предположим, что у нас уже есть 100 постов в ленте (X-параметр). И ты просмотрел 20 последних из них (N-параметр).
Допустим текущее слово дня – Know, и мы заматчили 3 поста (M-параметр) из этих 100 (X). 
Далее мы смотрим, какие посты из этих заматченных попадают в выборку просмотренных. 
Допустим, один пост из этих трех был в секции 20 просмотренных - значит мы его не показываем. А остальные два попадают в секцию Memes of the Day. На самом деле, это слишком простой алгоритм, поэтому для него будут еще дополнительные условия:

1. если М-пост совпал с N-постом, но прошло более чем 21 день, то мы все равно покажем этот N-пост
2. если М-пост совпал с N-постом, и прошло более 7 дней, но не менее 21 дня, и он не был раскрыт (то есть чел не раскрыл description), то мы все равно покажем этот N-пост

2.1. иногда есть шутки, которые нет смысла раскрывать, потому что они либо и так понятны, либо у тебя хороший уровень владения языка и он попал под логику алгоритма 2.0. Тогда мы можем учесть лайки: если лайк был поставлен, то пост не показываем; если же не поставлен, то учитываем соотношение лайков N-поста, к общему кол-ву лайков X-постов, и оно должно быть больше на 18%, чем на у среднего X-поста, тогда показываем этот пост. (простыми словами, если у X-поста среднее арифметическое 100 лайков, то у N-поста должно быть более чем 118 лайков, чтобы мы его показали второй раз)

3. Иногда X-пост может содержать два и более слов-привязок и, допустим, мы уже показали когда-то этот пост (который уже стал N-постом) тогда мы смотрим, что если этот N-пост не показывался более чем 42 дня, то также можем показать этот пост.
4. нельзя показывать N-пост второй раз с коротким промежутком по времени (до 7 дней включительно)
5. главный алгоритм: нельзя показывать N-пост более чем два раза! то есть третий раз не показываем ни при каких обстоятельствах

VOCAPP
===========

Запуск проекта
--------------

```
yarn                    установка зависимостей
yarn start              запуск
yarn build              сборка
```

Внесение изменений
------------------

Перед коммитом проверяются файлы .js, .jsx, .styl.
В стилях автоматически группируются правила по семантике (csscomb yandex preset). Если в .styl встроен css код, то валится с ошибкой. Используйте git commit -n для добавления без валидации. Но если линтер ругается на js, то скорее всего для этого есть причина. Проверьте свой код. Скорее всего, в нем ошибка.
!!По возможности используйте rebase вместо merge!!


SITE STRUCTURE
--------------

```
/                       сайт
/admin/                 админка
/api-console/           консоль-документация для api
```

DIRECTORY STRUCTURE
-------------------

```
frontend/
    api/                axios + конфиг
    actions/            actions
    components/         компоненты (по возможности более базовые)
    containers/         контейнеры и смарт-компоненты
    fonts/              шрифты + кастомные иконки
    middlewares/        почти не используются
    pages/              страницы (примерно то же, что и контейнеры)
    reducers/           reducers
    state/              configureStore
    index.jsx           entry point
    index.pug           шаблон
    style.styl          базовые стили
    _bir.styl           переписанная миксина для работы с cssmodules
test/                   тесты
helpers/                мелочи, которые надо бы закинуть на гитхаб
```
